高院裁定蒙面法違憲

apple live

?!

都無用啦

有乜用
有幾多人真係charge左蒙面法？

扮撚晒野

都好過無

起馬俾人用呢條ON9法拉o既手足無事

其實好多
通常佢落案告得非法集結
就會搭單告撚埋

即係會釋法

咁都好既…

推推推

當日因為禁蒙面法開始唔肯出來的人

和理非, 睇睇中環, stand up plz

呢條係拉埋非法集結講
判左違憲其實法理上都係未revoke
佢仲係可以用黎拘捕人

[正視聽] 小心風向撚

頂到一陣lo